入黎講下呢世人暫時去過幾多個國家

3個
新加坡
馬來西亞
泰國

香港

around 10

香港 臺灣 支那